% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX spellcheck = en-US


% This is the root file of your thesis: thesis.tex
% A line starting with % is a comment. In some cases, I have included a command preceded by a %. You may activate the command by removing the %.

%%===================================
\documentclass[12pt]{report}
\usepackage{ramsstyle}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}
\usepackage[singlelinecheck=off]{caption}
\usepackage{enumerate}
\makeatletter
\let\@tmp\@xfloat     
\usepackage{fixltx2e}
\let\@xfloat\@tmp                    
\makeatother
\usepackage{hyperref}
\usepackage{arydshln}
%%===================================
\captionsetup[figure]{labelfont=bf}
\captionsetup[table]{labelfont=bf}
\graphicspath{ {fig/} }
%%===================================
\renewcommand{\contentsname}{Table of Contents}
%%===================================
%Write the various parts of your thesis as separate files and include them into the main file by the command \include{name of included file}. When you compile the LaTeX file, you may choose which subfiles to include by the command

%\includeonly{chapter01,chapter02}

%%===================================
\begin{document}
\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{arabic}

%%=========================================
\section*{Møtereferat fra andre møte}
Den 28. Januar 2016 ble det holdt møte for bacheloroppgave på NTNU Kalvskinnet ved E.C. Dahls gate 2, 7012 Trondheim.

\subsubsection*{Sted og tid}
\textbf{Dato:} Torsdag 28. Januar 2016\\
\textbf{Tid:} 12.00 - 12.40\\
\textbf{Sted:} NTNU Kalvskinnet, E.C. Dahls gate 2, 7012 Trondheim, 2. etasje og rom BR255

\subsubsection*{Deltakere}
\textbf{Tilstede:} Fredrik Bakken (student), og Ole Christian Eidheim (NTNU)\\
\textbf{Borte:} Ingen

\subsection*{Agenda/saksliste}
\begin{enumerate}
  \item Åpning av møtet
  \item Valg av referent (Fredrik Bakken)
  \item Foreløpig status på prosjektet
  \item Gjennomgang av forslag til lisens på oppgaven
  \item Plan framover
  \item Eventuelt
\end{enumerate}

\newpage

%%=========================================
\section*{Gjennomgang av sakslisten}

\textbf{Sak 1. Åpning av møtet}\\
Møtet starter klokken 11.00. Møtet innledes uformelt med litt diskusjon, spørsmål og informasjon mellom veileder og student.\\

\noindent\textbf{Sak 2. Valg av referent}\\
Referent Fredrik Bakken referete fra møtet.\\

\noindent\textbf{Sak 3. Foreløpig status på prosjektet}\\
Det informeres om foreløpig status på prosjektet. Foreløpig i rute med det som skal gjøres innenfor rammene av prosjektets størrelse. For tiden jobbes det med å skape en grunnleggende kunnskapsdybde innen de forskjellige krypteringsfeltene opp mot ECC. Studenten har til nå vært igjennom krypteringsfeltene Stream Cipher, DES og AES. Studenten legger vekt på å gå gjennomgå disse feltene før fokuset rettes mot ECC for å skape en god generell og grunnleggende oversikt over de andre krypteringsmetodene, samt at Atmel Norway har MCUer som bruker AES og RSA kryptering. Det vil dermed være svært relevant å ha kunnskap innen disse feltene før en går videre på ECC.\\

\noindent\textbf{Sak 4. Gjennomgang av forslag til lisens på oppgaven}\\
Forslag fra oppdragsgiver om bruk av MIT-lisens godkjennes av veileder. Dette gir student og oppdragsgiver en større frihet til å benytte løsningene som utvikles uten videre/mulige komplikasjoner.\\

\noindent\textbf{Sak 5. Plan framover}\\
Plan framover blir:
\begin{enumerate}
  \item Fullføre de generelle stegene før en begynner å gå over til ECC-krypteringen
  \item Se nærmere på ECC-kryptering, med fokus både på det matematiske og definisjonen. Viktig å se på HVORFOR de forskjellige metodene er valgt i krypteringsmetodene
  \item Begynne å utvikle et førsteutkast til en implementasjon av ECC encrypt- og decrypt-algoritmene
  \item Studere nærmere cryptoanalysis-metoden side-channel attacks
  \item Utvikle beskyttelses-mekanismer i ECC-implementasjonen med hensikt å beskytte mot side-channel attacks
  \item (Dersom det er tid til overs). Gjennomføre flere direkte forsøk av krypteringsmetodene og angrepsmetodene på en MCU
\end{enumerate}

\noindent\textbf{Sak 6. Eventuelt}\\
Ingenting å føre opp på eventuelt.\\

\subsubsection*{Videre informasjon}
\textbf{Neste møte:} Veileder kommer med mer info.\\
\textbf{Møtet ble avsluttet:} 12.40\\
\\
28.01.2016\\
\\
Veileders underskrift: \rule{8cm}{1pt}

\end{document}
